今日搭巴士…… (社會實驗？？？)

話説今日搭巴士
準備上車果陣前有個男人同我講:
我幫你比車錢呀，你5洗比 la
我吓左一下，佢之後就拍左卡
跟住衝走左，我只系及時講左句多謝
雖然5知係咪社會實驗之類
不過真心多謝
突然feel到人間有爱

各位巴絲有冇相似事件？

5 你老母
系你老母

未有八達通嗰陣搭車如果咁啱得大餅都會幫人畀埋

佢自己俾硬幣定係有另一張八達通卡

未來既你黎

有
之後比佢跟左成個星期

結果我要去fd屋企做隱青三日,之後先冇再跟

5你老母
系你老母

拍完卡之後落左車

屌，而家好驚